[PAD] Puzzle & Dragons (162)

img]

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

0c得罪你牙?

係，唔記得條題可以用嚟笑0c！

笑閪咩垃圾狗

畀咗隊你抄又唔跟
重點係A第一層撳完3招技就可以做其他嘢

我都係睇住新番轉= =

ok u win

仆街手殘
一心不能二用

一心

是咪5打?

你可以再開
我汁緊包包

72187439

last?

有冇幾場打

一心可以三用
劍 長槍 火槍

依家邊關打到呢隻？

ok

thanks

隆漏咗要喂3攻killer

仲有5場體有冇人打埋佢

66299863

依個係打咩

神王

拉落啲咪見到

下面show個d依家冇

搵人換

唔記得直心😑收左皮

隻新蒼海龍可唔可以入水mk快刷異形？

轉珠未

夠數未

夠一隻 thx

54035385

蒼河龍 求carry
執行隊
6405 5524

Btw
會唔會開埋下面2關拎粒石？

蒼河龍 求carry
執行隊
7579 7518

42389755

93072626

有人開蒼河龍 ？ 有冇位可以比我都打一場

lm

有石拎?

六清係咪有龍派= =?

未有

LM

不過冇就算了

之前冇
今次有冇

唔覺有

派龍都無人要

此驚已死

可唔可以開廿場

那齊隊

要咩隊架？

咁要夜啲先 要食飯

要幾點打得

不嬲都要求人打
同分身打算

開一場俾我

睇上面幅圖

10點後掛

我有 有冇人開比我

thx 原來唔用得光天

換咗手機 想問下邊度係下一嘢跳走啲combo

setting combo skip

冇奇撚有冇野代替

有無ching點樣可以兩部機同一個account
因為平時唔返屋企而細號係屋企部ipad到
依家多咗部電話想用同一個帳平時開下協力
又可以唔洗成日遇到啲雷隊友扣技

宙斯
不過你要麻煩a隊改繼giga

OK

大大想問下如果唔駛快刷週回
純粹想拎一兩隻用
咁用其他隊得唔得嫁
我喺好多地方捕左d房號好耐都唔夠人搶入唔到場

咩都無 無得打

Same
櫻火龍派曬末？

幾時再有黑百合神up

無牙墳青爐置頂

有冇人仲有3月任未打
開唔開台轉豬好

開

3月上 最頭果關 全屬
68430558

我想問如果自己繼自己招技，兩招技都升滿嘅話，可唔可以唔食防坐，全部食曬killer ?

G持

後庭還好嗎

無野 有心

躝啦

係咪有龍打

跟班日本仔打左4隻水龍,4隻夠唔夠定垃圾黎

而家要刷防坐係咪打新生活lv10

係

最好配暗魔女

係唔係到

墳B有冇開台

係到 打得

仲有冇人要協力

92402194

有呀

有冇ching 有a開兩場施捨下我

11307571 尾關PASS

有無隊跟俾我打兩場
有b

一封光就唔得

想打

求多7場

巴打係咪10點先開

Youtube有日本仔派緊 入面得40個人 好易入

捕咗好多場都入唔到

有冇人打LV10

好難估

86462799

我撞錯一次都入到喎

96891583

巴打唔係用宙？

唔係

牙六

佛心六

未打？

唔記得打

上面有link 入黎玩

巴打我砌好喇
食左好多素材
開得喇隨時

52796792

無木精?

光天頂兩rd

6場體，有冇人屌

呢張先啱

巴打可以打幾多場？

牙噴係咪長期爆fd
想問而家隊尾排到邊?
想add都無機會

你消心珠 我隻幽助未必夠力

我加左兩cd 應該夠

兩c

打到10點

行得叫我

想比立仔屌

同埋oh魔點燈

驚你頂唔順我條大蛇

幼過珍珠奶茶啲飲管

打得

又放謠言

8535 9175

300個都唔夠用

繼得咁奇怪

原來牙遲珍系試過

行到未?

點解會細力過隆😂

以為多粒貫通覺冇死,SORRY

未行到
你行過嚟我樹oj?

我都以為係

少千幾攻，原來多個9筒都追唔到

禁消光仲PASS比我

無留意
我留奇撚俾你開

41347231

我地個wts app谷派緊雷達龍 想打可以試下排隊
水雷達 轉宙
轉宙影片流程

係咪last
10點了 打先爆石

yes

即入谷！

THX巴

我無電話號碼 可唔可以派多張太空卡

咩太空卡🤔

太空卡都唔明?

如果想再打quote我

太空卡唔係鴨寮街嗰啲咩

有個日本仔youtube 得50人 chatroom再有其他人開房勁易搶

唔撚要呀

靜啦

@6

有冇人協力打mh1 想打料進獵人

有冇人可以開條龍俾我斷打

有冇新仔教學

出院未

唔俾人入谷

又有杯打了

希望唔洗食石

God fes
D 角好似好廢咁

有無三人協條星霜龍?

由開始搶到宜家，成10個鐘，一隻都未搶到，有無巴打好心放比我

有冇人開台打lv10
個個都打杯

有冇人執行斷打異形？想升RANK

由開始搶到宜家，成10個鐘，一隻都未搶到，有無巴打好心放比佢

lv10 黑龍輕鬆過

斷比你要唔要

會唔會太易

我要

剩係開技就打完了
享受唔到轉珠樂趣

咩寵放頭 要帶咩繼咩講埋

6清
我又要

咪搞事

哥瑪得唔得?
繼乜都得

0課邊有哥瑪牙

咁6清龍得唔得

MH完左會出咩,係咪完全冇料

渣ga

未有
不過應該係學園攝時間

6清
你慳返啦

6清無哥瑪咩

我愛青

嘩屌 今次神up升技關開得兩日
又月任又杯賽 邊有500體換一石

升獵人既材料係咪有咩技巧打？
打極都唔齊..

無 妖怪手錶6星得2隻地縛喵

巴打係咪有得打？

我知點解
眉清抽晒你d蛋

哥瑪斷打

係 我抽曬啲金

想要

ham jor

開隻7x6隊長斷比你

都好

60653962

入唔到 介唔介意add個frd 189486762

40670622

屌佢堆合作連住出咪好囉,
TAKE MY MONEY

山本上修內容幾時出呀
想睇下嚟決定抽MH定神UP呀

唔該晒巴打

雷達龍爆咗人

157都係得2.3

原來個分身齊宙斯練磨隊

D人未開始打

痴線 未開始打已經踢咗我出30%

我得27

斷冠了

屌你老母個盃咁撚難打

入唔到了

代打ok?

22有5場體
有冇人要斷打🤔

我2.6

捉到少少竅門 今次較大啲個天降率就推高咗個分 瞓醒再刷先

洗不洗轉橫

d人冇轉

好撚心紅蘭隻臭雞咁撚垃圾就咪撚係咁出嚟俾人打盃啦我屌

珍

我將啲橫排放喺天降到
咁樣bonus combo同時間分好似平衡得好啲

斷冠了 唔想做人了

山本大介 我屌你老母親

我串珠

黑龍隊根本唔夠力
好唔爽快

我斷冠 你斷珠
聽日夾錢坐的士去ifc ok?

咩歌

我要啊巴打

斷就幽助 rx 隊長 如果可以協嘅話，最簡單當然係轉生宙斯

我要16以上s+ 同埋最好第一關有回血同手指就最好，無都無所謂

宜家翻緊工，要11-12點or7點之後先得閒

連登有愛

其實個盃要點打先高分

咁閪難打嘅個閪盃

聽講係天降同轉得快

combo數緊要d 唔使玩橫一列

代打未

我自己都未掂

11點開比你 幽助光水定光光

158804

158150 唔知頂唔頂到

巴打可唔可以痴一場？

S級隊長不死

光水

麻煩繼埋手指技THX

我rx可唔可以要一隻

好煩 又要堆C但消得多一SET 心 下關就唔夠

會跌番落嚟 點會唔夠

16.08 0.3% 天降杯最尾個層17c

我用黑龍亂黎都打到LA

雙人協力係咪除左雲同膠條唔係share

其他毒廢暗封技都係合計?

雲同膠都SHARE

6清我又想痴一場

幫唔幫

佢無水射喔

有冇人要斷打🤔
22爆晒體

麻蒼葉靈力冇效化

破無盾技能要來了

-6

手痕一抽中第4隻黑龍

block咗樓上條柒頭

3583 7249

有冇百花1？

其實有冇人屌山本式上修
條片臨尾加抽加20石咁少

冇天降嘅光隊長係咪麒麟已經係最高倍

本身係無強化
以家無條件強化
點解可以嫌3嫌4

佢唔黎你生日會都唔洗屌老母掛😑

今次mh大把人all in賺到笑
強多兩倍都唔過份啦

錢已袋 話知你

出埋曬啲閪盃😩

Buff到咁勁下部機一定比人拎嚟比

係😂😂

最慘係鏖魔冇得強化

點解6清開場咁多人求
我開場影都冇

點慘都唔輪到佢慘啦

仲有冇巴打派緊龍?
小薯想痴一場打

咁7星入面邊隻最慘? 小薯唔識野

滅盡三加珠

你個隊隊員要求比較高

大神琴晚先話有5場斷打

我斷打ja wor分身打數啦

斷打無大神carry，食石都打唔贏

你咩人 係人都知啦

我無你個隊template

我都係嗡吓

咩隊

6清尋晚派, 宜家唔知了

上次隻火我有入場打兩隻嫁大神有無位加小弟

認錯人
我火嗰封信仲未開

開未

咁撚垃圾 唔開了

有無人有A隊又未打水雷達龍？
有幾場開

木精其實係唔係有嘢代

認錯大神

6清個隊

大天使？

光天

有無咁多人去左日本呀，咁rich

我覺得JUNO 一開技就有直一行心 + 直一行暗幾勁

點先抽到金蛋屌你老母十幾抽痴火迅龍都冇屌你老母

推啊婆出馬路, 包你一世出金蛋

明明嗰日見到你上台轉珠輸咗俾小學雞

Sorry，老細啱啱先放我走，可唔可以再開

7414 6212

光天唔穩

why
冇加珠？

巴打你要咩隊？如果係宙斯快刷嘅話，我ab隊都得

Ioa無得用fake GPS

有冇人開場

回左血 幽助少左一半攻

入左

琴晚打左30場，除左自己行住街，開錯技都無問題

真係好on9:…

爆左4隻技 尾關炒既全部都係光天代木精

練咁多隻入隊

多謝巴打，尋日由開始等到半夜3點都搶唔到，有巴打放比我真係好感動

唔用架 我都抽唔中水mk

有都唔用佢啦

0課邊有咁多寵比我揀

得兩隻水mk，係咪要入一隻

巴打可唔可以痴一場
斷打我都得

你要咩隊長

3784 9637

有咩可揀?
我無template隊
我可以升光水幽助自己慢慢打

不如你有d咩隊長 講幾隻出黎

咁光水幽助
2277 3132

士郎, 水MK, RX, 軍佬

入唔到
ah chiu

你邊隻有信心咪用邊隻

4136 6502

水MK或者RX我有信心

你地講緊打咩

入左, 感謝你
我自己con都con返來

高清我岩岩入左6清場
好多謝你

斷打點解唔搵我
我分身爆體斷10場畀你都得

只要有勁嘅貫通寵，其實唔難打

頭先咪問左你
你又唔答我
btw thanks sin

我要啊，巴打你有咩隊長

上面d大神你要乜有乜啦
你開2/3隻你有既就得

app唔知點解近排冇通知🤔

分身唔多好嘢，你開幾個名睇吓我有冇

可唔可以開場暗SABER 俾我

Rx 幽助

唔斷就宙斯

其實我基本上咩隊長都有，但係得rx 同光魔女兩個勁嘅貫穿隊員

Ok
9458 1486

我都係rx, 求一隻

7647 3048

THX

幽助得光水

有無唔斷有場嘅巴打想刷技？

我宙斯快刷隊A B都有

我都係，我覺得光水有用D

1833 6020

過咗，多謝你

六清

巴打可唔可以搭單求一場RX

冇RX

一陣痴你一場斷打可以嗎?

2848 0010

S+唔夠跳唔起收左皮

RX跟隊痴一場

BTW THX

有無士郎 可以比我打場拎一隻

隊長

4961 7194 rx/士朗

求解

MK/士郎, 你好似無RX?
我水光幽助好廢唔齊腳, 頭先要con一石

hv mk

你唔穩你同我講, 我轉RX比你咪得

我唔知嘛, 唔緊要啦

2300 8022

感謝

仲有冇得r

想求一場 rx

水MK 想R場 斷打

搞掂左

光光幽助 求一場斷打

7504 4513

有冇人開多場暗saber俾我

咁都差1sb

死sb

炎柱神求打

冇光光

一係花梨或者黑saber 可斷打

5705 6066

有冇士郎？

係咪有人派

大佬

mk都打到?

水Mk 你叫垃dee開比你

感謝大神

我小薯無人理

mk頭先唔洗buff都秒哂

小薯就追post啦

褲已除，求場

6清派唔派得比我

光水/光光幽助, Rx, 7*6 要邊樣

我自己ACC要RX, 7*6比隻我女人得唔得

Who 要

冇
😂😞

me

8046 1196

2400 7280

六清我都想要!

我都想派下

4071 5149

唔該晒6清
連登有愛

有無得乞1場 水MK

叫你同佢trade多d

我愛你~感謝爸打

巴打，仲有冇得乞一場？

黑saber 求r場

9489 6216

仲有冇得排隊
黑saber

同求
黑saber

黑saber last 8957 1399

派雷達龍一生平安

6god 會派到幾點

6清,我RX個場竟然死撚左

個關得返1個鐘

想跟黑SABER，仲有無場？

入

我諗住講下,你竟然肯比多場我

有咩隊跟

光光幽助 求斷打一場

9596 1108

可以開多一場黑SABER？

謝謝師兄

感激

6514 0171

大家覺得今日會唔會有Mon Hun強化料？

仲有冇暗SABER

2041 4244

請問可唔可以開多場黑saber

黑sabar有冇得斷打？

3532 6589

多謝大佬

6175 8958

多謝

黑saber 求一場

求黑saber

我都想乞場saber

隊長？

3512 4316

4492 3290

6754 1099

矛體

黑SABER真係太勁

水mk斷打可以不

乞場黑saber

咁多人玩黑saber
但係平時想打場異形 開極都無人入

其實呢隻友抽有都唔會用架啦。。。。做咩咁多人r。。。

個個都單機打
邊洗同人打

唔知 攞定隻先算
btw唔該6清

我都唔知

協力入場減半體

入水mk掛

咁你又係咁派嘅

我即刻擺左入MK隊用

我等緊上堂嗰時得閒咪派

水屬自殘炮真係唔多 (印象中自殘50%血得兩三隻)
同埋呢隻都算短CD解綁解覺，雷達龍嚟講算唔錯

自殘炮，解封覺醒，半血加攻，手指。ok la~

仲有冇人開？光暗花梨斷打

光魔女打百花點組先穩？

博DMC出高級版

有冇大大開雷達龍 光光幽助 花梨 斷打都得

我等緊2021年啲隊員先玩

麻友G仲有玩緊

99%都係進化素材
遲吓開放進化個陣冇咪67

出水mk妹未

到底幾時先有抽蛋強化啲料

次次真係要用果時都會下放架啦

比我破左處 唔出了

會下放，但唔會即時，多數都至少隔兩三個月

sor 完咗
垃圾app冇通知

佢超覺有防雲我就入隊

一版錢

黑sabar斷打有冇？

唔緊要
下次我再努力。

你宜家隊MK咩樣?

打異型用冇試過拎佢打其他嘢

勁到
BTW無persona狗
之前用士郎唔需要, 宜家用控血隊好怕毒drop

。gun

問人乞

竟然齊隊

問D唔係好友又要等30日
算啦用住黑冥G算

有料

効果：5色同時攻撃でダメージを軽減、攻撃力が7倍。
7コンボ以上でダメージを軽減、攻撃力が3倍。

55

Buff完同冇buff有咩分別

重課@

hea撚到

得啖笑

正 4隻手指

下 有改？

原本pad有起色 7周年之後

雄火龍 4千攻 3個7C

冇誠意到
根本冇改到重點

多撚謝

個buff會唔會hea咗啲呀

你個ac del撚完未

武器加個覺醒都冇 山本你係得嘅

應該係愚人節笑話黎
聽日先真料

點數到4隻
數極都係3隻手指

我有10隻

好彩無鏖魔
唔係改完仲激死

1個大手指+2個細手指咪4個細手指

咁都俾你諗到

單邊16倍變21倍都唔滿意?

狗無手 得腳

on9, 黑蝕加個SB就算

5緊要

屌你牙

呢鋪我撐你！！！

牙@好波！！！

無心buff就算數啦 拿拿聲出通靈王圖好過啦

抽兩次出黎等如改兩個覺 好撚野

4手指2秒不如直接加係隊長技
再改覺先有誠意

極醒都好

對山本有期望嘅你地先係愚人節最大既笑話

呢啲都叫上修

想問下山本母親隊尾係邊

四色六倍五色七倍都唔肯改

想問下 點解入新手龍？

唔知點解見到痴火個隊長技想笑木2c + 木十字唔撚係人轉，雖然無人會用，但諗得出嚟都on9

直到世界的盡頭

Cd短 超覺防雲

防雲+ 防綁&短cd可繼實用技

出個mh必中金蛋pool 俾我好過

「雌」嘅倉頡碼係卜一心人土...

當我地係狗

除咗金雷公 我其他轉哂武器
今次上修=淨加三圍
thx山本

愚人節笑話 : mh 強化

山本叫你安心轉埋武

繼承要同屬先有得加三圍

好撚大力 變 好撚7大力
有乜分別

咁耐以黎 見一次賣一次

唔齊珠100倍都冇用啦

畀你1億倍
無貫通傷害都係0
5色要點貫

btw 點計到16倍出嚟

七星都唔係隻隻做到隊長啦
五六星buff隊長技完全錯哂定位

根本課到夠哂數 唔洗再谷

金雷公仙水意水強じゃイディオム

標題都幫架仔諗埋

幫左con佬諗未

隊長個邊根本等同無人用

武器覺一個都唔改

Mh上修 金雷公成為最大贏家？徹底解說

我都想問，防雲防綁我揀左零龍，其實邊個好d？我無升水主

有冇巴打射+蛋 要18 sb

4131 2514

仲有6分鐘盡打

MH合作最後衝剌快刷素材直播！14隻獵人詳細分析！回鍋玩家金雷公上修後必抽？

唔谷都算 但mh開鑼到而家撚咗我地幾多次

一開始強化已經唔掂
抽蛋又抽垃圾
上修再玩鳩你一鑊

主要係刷三針想揾隻短cd繼天降廢珠啫
同埋開完洗毒技都可以做增傷寵唔會浪費

寧願武器加把劍仔重好

咁又真係幾好笑

山本鼻毛就有條

加甩屬防比 you，deal ?

仆街又中黑龍

我都係特登啪喇叭升佢

啪喇叭咁誇張
我仲諗住打唔知邊關技術關升佢

MH 獵人換邊隻好 得一個quota

7X6

零龍開完會回血

想升水主技個啲可以打新加蛋個地下城
第4層會跌水個隻奇美拉 再食炭王升
順便打下加蛋

呢樣真係唔夾

國不國櫻龍BGM全GAME最正

山本:愚人節快樂

髮線越嚟越後

整埋D倒米卡GAME係咁

11K 抵啦

水倍半血 2色12倍！？最強5星隊長！新手必用！

廢版水光幽助

大介寶寶瘦左好多
有冇人關於佢有冇健康問題

抽唔到

玩水獵好過啦

個人覺得白盾勁啲

佢個腦最有問題

水獵6星

5色7c比狗挽

真係有強化過?山本我屌你老母

巨獸9千血 2貫穿 9round 轉三色

唯一贏家?

屌你老母啲閪盃 咁撚難打

得隻雄火龍有強左d既感覺
其他就完全無成意

唯一10石抽就係中左佢
用光水幽助好過

邊隻

大笨象

咁撚樣叫強化完
多撚謝

四象一黑蝕追打

有冇人派雷達龍呀 隊長有執行者，水mk 但水mk隊員好廢

武器高左回

依到d清好好人成日派

多謝一推 想打嚟入水mk push

大笨長都勁 3色12倍再2倍血 仲有9筒 入青龍依啲垃圾入去做9筒快刷隊有冇得諗

Thx

第一次打杯 有咩方法會高分

手速快快 多combo

運氣=有天降 > all

金雷公變21陪
屌你轉4色+心唔撚得嘅

上次三換一先伏咗一堆人換白盾 今次又嚟過

推

咁換宙斯了

首首都好聽

宙斯勁咩

今次我就換左赫拉等收息

快刷掛

點解每日硬係有幾個一抽撚係到吠
無人想知呀

咁我換晒兩隻算

多數黑龍撚

一抽中咗光魔女

一抽垃圾會唔會易接受啲？

臭閪

一抽眉狗老母

椎名鳩白正仆街

新人留名

眉清抽左幾下mh

UFO + 破壞龍 = 屈機

牙眉抽能左我隻甘雷弓

眉清 = 屈機

佢話今晚三點揀多隻七星

前面仲要中咗幾粒鑽

金雷公會去到幾高呢?
21倍同雙輕減

你轉埋我個份

仙水？

咩年代倍血都冇點玩

豪鬼都無

又要5色又要高C真係最曖轉豬先玩

咩都未抽過，想問有5抽，抽邊個抵D

有石 抽mh 定留定之後dmc 好

MH

咁就有d難講
不過暫時黎講抽MHd裝備點都無死

你有冇黑龍先

抽咩丫 拎嚟開box啦

Mh 素材真係痴線
好有以前打Mh feel 係都唔跌

勇氣之証PAD有咩用？

升白盾hunter 技

今次個盃好多勁人

請尊重，謝謝！

這裏有沒代打？

4秒真係轉死人

好多都係三協打到

紅蘭呢啲垃圾幾時先消失

屌原來用改變世界可以突破四秒

我正式宣佈 紅蘭老母俾眉屌

我正式宣佈 山本老母俾狗屌

用念力幫你拎優勝了

刷多幾百場啦，純手速冇運氣都係拎唔到高分

有運氣我一場搞掂啦

MH 啦，啲金蛋做武器最勁，三毒三眼鏡三防廢個啲其他合作要鑽蛋先有

你目標幾多%先

想拎冠 有咩要注意

眉出沒注意

就憑你呢句點都無死百份之二百要留石抽dmc

你本身有冇Mh野先，夠裝備咪留dmc，反正mh啲隊長技廢

Ho難打

講真轉到8c 都上唔到15xxxxx，真係要下下天降幾c同唔駛開技都齊珠先得？

天降杯係咁架啦

講真上到15xxxxx都拎唔到冠，真係要下下天降五個橫排同唔駛開技都齊珠先得？

twitter 要search咩先可以知道啲痴線佬3%以下係幾多秒左右完成？

紅蘭破壞遊戲體驗

點解PAD咁難玩

入20算

有冇人可以加我另一個ac主力玩RX/水mk
174616479
之前冇玩好耐而家好多位

天降

轉唔上去

唔係你轉唔上去，係個天唔降落黎

又扮

轉唔到準備棄驚

挽左2條體 最多9.4C

應該夠3%?

固定隊3% 唔係精英中精英根本上唔到 仲要一大堆大神代打

真係轉唔到

咁幫我打未

搵心仔啦

<春休特別杯>
開杯時間：2019年3月31日 (星期日) 23:00

盃開始前 240 開始後 290 最後3日 350

如果第一次搵我打 盃開始前 200 開始後 240 最後3日 290

Android 另收40附加費 不受折扣影響

每連續3次找我打 可有9 8 7 6 5折
(連續第3次 9折 連續第6次8折 ... 5折後重新計算)

=
注意事項：
1. 一切以付款日期為準
2. 收錢包有冠
3. 一切收費以港幣計算
4. 若顧客付款後自行取得皇冠(不管任何方式) 只能退回已繳的50%費用到餘額 並只能用於代打服務
5. 如有任何爭議 本人(斷魂乂碎心)保留最終權利
6. 客戶付款即代表同意以上條款
•••••••••••••••••••••••••

唔好咁讚我

有無代打

推一推

上面咪貼左

咁咪玩返執行

android 要加40蚊，屌牙

憤巴幫打月任收錢嘅話而家買咗樓

第1次200蚊咋

佢係咪固定杯先夠膽出嚟做
我攞個乜都冇嘅ac去揾佢 佢點包有冠

固定都唔包啦

新save入到雙猿了希望唔中bug

紅蘭老母俾狗屌

真

固定隊3%先見真章 成班人上唔到

識到女朋友 啲運氣用哂

搵立仔打 佢收友情價

屌 駛唔駛最後一關先齊齊整整冇天降

一家人齊齊整整咪好囉

頭2層 12 11 之後3層無天降

其實改到咁不如咪撚改啦
係到撚鳩d玩家
金雷公改完咁撚多嘢咪又係垃圾
風神技又點
問題你轉5隻色
依家仲係暗珈哩年代就話雜色隊勁遮
雙輕減又有撚用條件咁撚難 版面唔齊色就做唔到
依家d怪唔係高c就係無效盾+直心
俾你改到1億攻咪又係打唔入
你加個限type1.2/1.5血回又或者4色開始有倍都叫正常d
起碼都仲叫可以勉強轉到格仔又有倍率
依家改到咁咪又係做印花
印花都唔係問題 屌你成個mon hunter pool 全部7星基本上得隻黑龍係勁
其他做印花都唔可惜但你要10石去抽俾依d垃圾我

屌你老母紅蘭個技成日搞爛晒個版，呢隻垃圾唔撚知仲係咁拎佢出嚟做乜鳩

咪臭系 執柒咗佢啦PAD
自從岀咗297 7星神up十石機就俾個假象人十石都唔係好貴姐

奸商9ho

之前月任固定見過佢一次 真係煩膠寵 除衫都可能可以打下j 包到密密實實咁 又冇波睇 食屎啦

仲話自己十星 精靈王都仲勁過佢

Agger

5心版面屌佢老母

個杯打到去最尾個層差一round技先破到吸傷

9ho識唔識執隊
玩隻垃圾隊長仲要放隻唔啱type
我冇天降一次佢老母俾狗屌一次

要開頭尾左二技skill boost

@

@ 0.1%

究竟個策略係轉3粒定轉6粒火/光好砌高啲combo 等天降少啲都得，但時間仲慢左

真係唔明合作蛋憑咩10石，你話俾埋297滿技滿覺我條氣都順啲

第一次出咪又係10石，又唔見你地個陣時係到屌佢10石
而家出咗10石神up之後就覺得本身10石既合作唔抵會唔會on9咗少少...無人搵支鎗指住你個頭迫你抽

完全撚唔掂隻黑龍
好難轉九格加L 加combo
抽左成2000蚊先得一隻 好想叫回水

講開又講，當年MH合作好似係第一部10石合作機

轉做武裝仲實際

有冇其他七星 2000得黑龍一隻？

有4隻七星 已經計埋一下必中七星包
隻黑龍係我用4隻七星mh 加隻白盾換
抽到嬲無諗過咁黑仔

轉佢做裝備冇咁嬲

我尋日都玩咗陣
個感覺係想即刻轉佢做武器

倒錢落海

為咗黑龍把武先抽，中咗一隻已經收咗手，無諗過留本體

我都係得一隻
咁諗住塔人地隻完全體試下玩
點知又難用又細力，on79

黑龍好難玩
無咁多暗珠比你round round 轉盾
轉貫通又難到on99
而且火力比想像中細

唔好話黑龍, 我嵐龍同鏖魔都未有
已經課左2次新生活+2次7星+1 pack普通石

鏖魔呢隻垃圾要嚟做乜，本體又無用武器更加無用...

黑龍武器得一把升唔升技

紅蘭次次都整爛個版
點轉

俾我就唔升

唔係暗隊招技彈起都幾尷尬

屌你老母臭閪

想問下 我已經3年無玩 佢pad 而家要sns 引繼 仲要登入fb 但我之前只係得gmail 綁定 邊有fb line 果d 咁我咪無得拎返個ac

之前玩黑龍隊升咗技，依家諗住換做武器算數

聽完大家講即刻去交換所換翻隻無升技

各位, 覺唔覺得遊戲課金係一件好on9嘅事
你用錢買黎更好裝備, 更好道具, 更多遊戲幣
換黎嘅只係虛擬嘅成功同一時嘅滿足感, 自豪感同英雄感
二黎用等級壓制對手, 根本顯示唔出你嘅實力
我本身都係一個幾入迷嘅打機人士, 不過我真係完全唔鍾意課金 , 有錢都唔課
唔課金個遊戲先刺激好玩, 課金好快厭
而且屌打到課金撚時個感覺真係好撚爽皮
有錢嘅話我寧願食多D好西, 去多D地方旅行, 買多D自己鍾意嘅野, 甚至過大海發下達都好, 都唔會課$1落一隻game度

想問下交換返隻無升技係咪等級同297都會保留

紅蘭我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

當token換其他都好啦

紅蘭好慘

三針要齊咩抗？

會變翻1lv冇覺冇297,姐係你啱啱抽翻黎咁樣

我黑龍武之前手多多升左一技，唔知好唔好洗返lv1好

黑龍高攻仲可以射下星寶大家唔好針對佢了

('-')ﾉ 好耐冇見
個杯依家好似仲係0.5%
應該到完個日都唔洗再打

點轉

唔轉橫
就咁combo砌二回判定三回判定搏天降
除第一關 中間唔夠六粒就開紅蘭
尾關先開火龍仔 火龍仔唔夠六粒就火天

其真唔差在少少加蛋嘅
反正日派夜派
但如果缺粒武器石咁不如買粒黑喇叭

E巴開post就要留名

利申番 其實我都係跟YouTube d片打法

呢到唔係有人好吹奏黑龍咩

好撚勁喎

會盡快抽中試比你地睇

黑龍要combo嘅王真係食得屎
完美靚版先7c
要埋直心完美版先好似5c
但係幾可咁完美 仲要佢招技咁易整爛個版
排珠都排死人

呢度d人好勁，都係小心d講野

咁搞好似有d強迫症

咩叫食好西

反而有兩條八爪魚，唔知升唔升技好

我都不斷死俾水時好難用

隻八爪魚...要光同木同時六粒 搵鬼用
主動仲要冇天降

應該唔會死係時女掛 2turn先打一次
我都係儲夠技排直心L貫秒佢

咁我都係差天降嗰part

主動無天降再2色陣，感覺似係打盃用，可能升一隻穩陣

不了

我都有兩隻呢個反而想抽雌火抽左幾隻七星都未有…

我600石我一隻雌火

得*

屌，金蛋先係真鑽

黑龍橫掃裹三針
其他人做得到嗎？做得到這地步嗎？今後能做得到嗎？

講緊磨果個時間

用士郎Rx 哥馬唔好

諗住轉個account去iPad 可以兩部機一齊玩
點知有三十日限制 宜家iPhone 用唔返 點解決

等5Turn貫都唔洗貫

當我唔識野
士郎Rx 哥馬 有乜好過黑龍

唔轉貫 我隊野唔夠力秒
2L殺唔死

等咗啦 都唔夠力

淨係講隊員選擇已經好過佢好多
你睇下隻木魔女

有冇人寶玉？

咁講啦
睇你隊員邊隊齊囉
我無斷龍都唔想用Rx
士郎多火光腳乜都橫掃
你黑龍隊齊暗腳咪用囉，只係話佢最大輸出盤面要求高過其他隊咋

Rx 雙木劍都好癲

rx round round 開技麻撚煩 好似有強逼症咁

爛閪紅蘭隊夠roundround開技啦

其實黑龍本體幾勁 超高攻 同埋3L2貫
主動啱L隊
如果有隊長技係轉L+貫會+combo佢就會勁

冇運 冇天降呀

Google imazing

雙木劍會好過蠻龍斷龍組合？

黑龍最大賣點就係盤面唔靚就磨到靚先出手

當然你可以其他隊直行裏3針既，風險大d lor

答唔到你因為無斷龍，但暫時都橫掃

紅蘭我屌你老母

好大嘅怨氣

估唔到一隊四血零回嘅隊嘅賣點係磨

有個盾嫁 不過係L屌

咁你估唔估到我中間用乜隊員可以round round 回8萬血

弱智隊唔好討論啦

想磨嘅話，哥瑪RX都好磨得喎，仲唔洗限5粒指定色
有咩層/敵人係黑龍磨到但佢兩個磨唔到？真心唔知

未有黑蝕龍同JUNO, 呢2隻野好唔好課黎追?

講得好中間用個隻我駛用黑龍？

撐黑龍 建議抽中1隻嘅老閪都換多隻做武裝咁先夠勁

講緊紅蘭!

我都發覺唔撚夠力 要帶隻解封覺 可以多次機會

黑龍1 com 就磨到 其他兩隻辛苦d lor

哥瑪咪又係1c，仲要唔洗指定色，不過又俾你話佢無兩倍血
事但啦都係

我帶情人節0

我rx0死角咩都過到你黑龍見到c盾就要返屋企訓

屌 情0得一隻 有d後悔冇換多隻

只要唔死，辦法總比困難多

有暗火時女, 4com都變7com 啦

L覺本身原罪黎
唔洗再討論黑龍

好磨得！

G 持，撚唔明黑龍點樣勁過哥瑪 San

留意到我有跟開果d youtuber都被紅蘭隻臭閪搞掂左
打盃片都冇

抵啦，一到技術盃即變垃圾

今個4月留嚟同填爸打先

我睇嗰d都出晒16萬教學喎 清你平時睇開d咩人

有冇協寶玉
我射哂
22sb
1458 2513

luka 6%

過咗呢個盃 我等天降嘅技術又進步咗

btw都唔技術 平均11c先有16萬

電莖損手

教乜鬼教 又咪係等運到

通常幾多秒完

我睇左一條189完 11c 16萬
其他跟開嘅未出片

199完 10.6c 162k

尋日見到有個巴打po圖係202完9.8c 有16萬

固定隊天降盃我屌你老母

就係教你等運到

精英中精英
利申：仲未入到10%

講咁耐其實全部都要同我水MK含撚

星知條八婆 哥馬我諗條血點都去唔到咁高掛

無手指既隊返屋企含柒喇！

要斷了

問題係強度都追唔上其他寵 當年作為一部十石機4隻7星各有特色 一隻超強7x6隊長 一隻2 7c加直心仲要高血 一隻係有風神技係當年對風神難民直頭係救世主
每隻抽到都會覺得佢係值十石既強度

隔左一年啲寵都通脹曬
但仍然俾依啲寵 最勁都係得隻黑龍 其他唔係條件太唔實際 入唔到隊
變相十石追條黑龍感覺有啲唔值

正當大家諗住佢強化會追返個強度 但完全唔係果回事

其他既仲未到天降

隔咗一年我份糧都通脹咗 廿石機都係照抽-.-''

咁點解佢要拎返個舊嘅合作去追返而家個強度？ 同埋玩咗pad咁耐都唔係唔知山本點撚樣去buff寵，點解你地仲會對山本buff有期望對佢有期望果啲洗唔洗去睇下醫生

橫掂都唔諗住追返強度 姐係唔預你用 咁仲伏刻嚟做乜

當年係嵐龍得1個7c
鏖魔連防綁都無喎

近期佢派咁撚多石咁多正既合作 個個都以為佢想搞返好個營運
點撚知佢咁玩鳩我

用黎溝淡中大獎機率

倍率好似都冇咁高

唔係喎
上次凜個buff 算做得好唔錯

其實係比你搞掂咗

其實講到咁廢你又抽

黑龍同金雷公做武器好撚勁喎

其實mh成set本身就係武器，本體本身都係得得嵐龍鏖魔叫做以前有隊入，山本偏偏就淨係buff本體唔buff埋武，成件事變得無撚用

山本開完玩笑 出返啲堅料未？

未

159700都比人推到0.9 今次真係molamola

mh buff左點解仲咁廢
邊隻buff得最勁？

想我嬲？

Yes 千祈唔好復刻龍珠同hello kitty

玻璃大炮R丁狗

下神up完左

冇拎升技個粒石

抵

想問下幾時講過強度同石數成正比？

1隻用魔女換 1隻乞衣抽
真係咁難咩

屌拿星ching賺咗成4千蚊

要換

條黑龍除左拎黎開圖鑑都唔知有乜用

用嚟丁

Fatfat

十石機嚟講 龍喚算唔算性價比最高?

笑夠未

芒亨高啲 轉頭又三年都唔復刻 個圖鑑又呢世都開唔番

係啦

有連登pad 揸fit 人加持，可以盡情笑啲黑龍撚了

依到神眉話事

我鴨台霸主

4000蚊賣兩隻黑龍俾你，deal?

M記細薯都唔值

笑緊

黑龍勁到

你勁啲，唔升寵

重撚緊典換好

勁到唔升都贏

3ufo

sm

最後都係輸咗
純龍隊係咪唔會有將來

打裹三針順便升lv

嚇死了

你可以剩係用龍type嚟砌隊 但係唔一定要用倍龍type嘅隊長技姐
你都玩到雜色 點解唔用雷狼龍帶頭

黑龍砌龍隊啱喎
黑百合龍type

想問ios點樣過save去港版?
想轉過去買多轉7星pack

google data048

facebook

冇

引繼去港版，再facebook翻黎

除咗黑龍
有邊隻係可以有4倍血攻225倍以上
有減傷又易轉九筒又配到黑白合又砌到全防
我諗就真係好似冇

成日話L字煩 濾一濾珠咪搞掂
rx士朗依啲隊友要求咁高
黑龍2隻黑白合求其入2隻變暗珠都夠玩啦

用開暗聖誕節龍抽唔到30萬大炮暗天

係 所以我都話抽中一隻要換多隻先得

啱啱好四千蚊 關愛基金啲錢有著落

幾時有黑百合換

大介真係做得幾好，出咗黑百合連啲IQ<100嘅玩家都照顧埋

禾未夠18碎冇得攞

曾幾可時抽到極醒龍帝，想玩返龍隊，但玩完兩場就覺得狗都唔屌
等出新隊長算

好似以前奧到天照隊磨30年同吸血鬼隊咁
你要磨實磨到嫁 但係你打一場 人地打兩三場之嘛

唔好咁撚串好喎

其實要救黑龍好簡單，學其他兩隻7星咁喺黑龍隊長技加個5粒暗L加1COM
唔上SS都至少變翻S級隊長

都真係好悶互嘔

要幾多隻

完全係冇腦磨隊我諗用過先知黑龍生存力有幾高 大家仲唔啲放多4000蚊落去抽就完啦

('-')ﾉ

hi

想換返隻雨宮蓮

就咁L+com太勁 L+貫先比com已經好好多

木劍or極醒黑龍契隊長

拎左thx

浮岳做首抽會唔會玩到喊

隊長技+2combo幾勁

75000MP入手

反正都係KILL TIME 啫

紅蘭你個臭閪我屌你老母

其實我都手持兩手黑龍股
但係比唔上就係比唔上
期望有新隊長係發動L+貫就+combo比佢翻身

98有冠又開始串了！！！

去港版買埋個必中睇下中唔中黑龍先

其實相連9粒+1combo都好似得喎

我屌紅蘭老母隻爛臭閪

佢老母條隊龍尾去到邊

排到入東涌了

我中左隻滅盡 唔好呀 呃人

屌佢老母 我即刻去 佢個爛臭閪

珍系黑龍

吹奏黑龍了？

椎名真白你個臭閪我屌你老母

招木大叔 304 109 273

變武器啦

98我屌你老母！

我0課之星

98老母性感很多人CALL

必中抽？

收腥拉

唔好問

係聽日零課

我屌你老尾牙

屌你老母呀

9ho幾時還我血汁錢

屎汁錢

鏖魔係咪絕左種 刷左幾十次首抽都唔見
兩隻黑龍都出左黎啦屌

你要隻鏖魔做乜，用人地果隻咪得

98老母輪候區

想完自己心願 鏖魔好有型
另外有無人要黑龍首抽

鏖魔仲垃圾過黑龍

得罪講句 暗契仲好用過黑龍

Kill time無乜所謂啦
又一隻黑龍可以起機

PAD依家刷首抽一開波有幾多石抽

2萬幾

洗佢果下免費抽?

98正一死仆街

#993

唔要1001

快搶

尤其係要鬧98紅蘭嗰啲

997

998

跟到98

98開